［有感］啱啱終於睇完末日時在做什麼

套野真係好好睇 好感動
但好睇感動嘅原因係完全唔關女主事
而係因為蓮

先唔講第十一二集嘅時候
蓮嘅種種付出行為
由男主第一日返工嘅時候
蓮已經洞悉到男主嘅狀況
仲一路陪著男主比安慰佢
正係依點已經令佢超哂女主班

到到12集嘅依一幕

男主抱住佢一齊跌落去個一段
真係睇到我流哂馬尿
搞到連女主係咁比食人花係咁插插我都覺得無所謂了
到到最後見到蓮張黑白照
我嘅心情到依家都仲未平復到

總括而言
我覺得蓮先係真正嘅女主角
好耐未試過睇一套野覺得主角魅力唔夠其他角色勁
唔知有無ching同我一樣諗法

利申：訓住打依篇野，如果有啲咩錯記得屌細力啲

去睇埋小說

啱啱睇左少少小説劇透
總算係放下心頭大石

珂朵莉女子力超曬班

你指能力

頭尾兩段Scarborough fair呼應感動啲

蓮真係個好女仔黎

你個名

可惜第四卷蓮既回合動畫未做到

啱呀Ching
Btw你個名

好想快啲睇

第十二集蓮比獸打到起唔番身 隻手抽曬筋
但係為左完成黃金妖精既職責
蓮都夾硬起番身去戰鬥

呢一幕真係睇到起曬雞皮

仲有呢一幕

本來無咩表情嘅佢都露出咁嘅笑容
見到佢依個表情同跌落去真係好心酸

Pish

會唔會第2季講埋後續 正式完第一部

希望佢會出埋啦

我老婆

唔係短髮嘅你都啱？

應該會啦, 咁多人睇個反應又咁好.

希望啦，BD銷量好似普通，輕小說改動畫真係好少有第二季

差唔多啦

為左睇到蓮，即刻訂返套bd g持下先

我淨係知小說勁好埋
本第二部01信和仲未有貨

之前見過，後來冇左

Chtholly